點先可以屈到隻手指公咁樣

朗仔

post我個仔出黎做乜？

你咪認親認戚啦，人地葡萄牙人你巴西人

C朗西班牙人bo，唔系點踢西甲

駁唔刀

你點知個小朋友係葡萄牙人

你=g

屌你個巴西啦人地葡萄牙嫁碌柒

C朗係葡萄牙人 個呀媽係美國人
問 c朗個仔係乜人

地球人

Easy

成班on9 c朗英國人黎架

廣東話博大精深

笑緊乜
真心我唔明
自膠

你隻手好靚 比我奶得唔得